好多靚女來見工。。。

好自卑
我仲未接受到我唔係靚女呢個事實

我都仲未接受到我靚仔到咁既事實

係靚女點會比人飛牙

由你識照鏡個刻 你都知自己係豬頭炳啦

零競爭力

你唔係一直當自己係靚女呀 ？

上面班人好mean呀

好想整容

醫生都廢撚事整你啦 咁大工程 有無諗過做件豬扒過埋餘生就算

有無專一靚仔鍾意食豬扒

你件衰妹又會形容得我咁貼切 不過我唔食了

不如直接投胎啦

招男友

Tg我 lok1233

怕怕

小妹都係

世上有樣野叫醜萌嫁

4返大6啦

你好靚

醜聞

我唔會

你有裴聞